盼望有日會回到最初

開開心心呀